<陀飛輪> 原來已經係十年前既歌

十年前聽，同十年後聽，心態同領悟到既已經完全唔同

we become old seafood

樓主幾多歲？

其實得8年啫

人面跟水晶錶面對照
...
那個倒影多麼可笑